曬手機16:9相

想將一D手機相16:9 印出嚟
發現唔係好多沖曬鋪有呢個比例
有冇邊間黃店可以印到
最好可以上網UPLOAD

傳統相紙根本冇呢種比例

唔使傳統相紙架
總之有隻16:9紙幫我印出嚟就得

印完自己裁囉

好似幾有道理 可以自己裁白邊